(Live) 觀塘有刀手斬人

push

斬埋我 thx

一持刀者被制服
一人受傷清醒急救中

又係藍絲斬人黑狗保護

觀塘出事 有人斬人 持刀者被制服 傷者流曬血

情操高尚

仆街又斬撚人

官又會話情操高尚輕判

係咪有手足受傷?

推呀

懷疑襲擊手足既藍屍 有白色鬼車 送走

推

放左人未？

屌啊

2121 #觀塘
現場狗隻 情緒不穩
受任何言語刺激都會想SS 人 同 拉人

係 一個黑衫男人被斬傷
仲有個大紀元記者受輕傷

又唔拉

放ed
應該佢地伙記黎

點解冇神獸

班狗又護送斬人藍屍安全離開

重判被斬的人下話

..................

制服咗

2118 #觀塘
現場狗 聲稱將會驅散現場等小巴既市民

直接召喚神獸

唔係有圖話鬼車接走？

UP5427

再比狗安全帶咗唔知去邊

有冇人影到個刀手個樣

影唔到班狗一定扮冇事發生

上左白色鬼車...唔知係拉左定送走

又有人話放走, 又有人話制服

做乜撚 ?

有私了

斬大紀元

明顯係中共的人

Cls

狗斬人？！

係連登問又會被人話你冷氣軍師

一黑衫男人被斬傷 清醒急救中
一白衫刀手被便衣制服
一大紀元記者影曬成個過程 受輕傷

u are right
被斬的人又告暴動

2123 #觀塘
接載藍屍離開的白色車 UP5427

大埔屯門cwb mk 藍旗，狗隻今晚策略係舉藍旗後急沖拉人

無人影到佢相就放走 下次就再斬過

等大紀元片

制服完 送咗上車 唔知去邊

好明顯自己人 高尚情操 屌佢老母

點解次次都咁快送走....
要個傷者坐係到有排等 救護車又要等狗放行先得
仆街

即係有兩個刀手？

制服完送咗上私家車 唔係狗車

一定要片

情操高尚係咪又要出嚟

咁又話被制服

急急腳護送離開

間車都死撚梗

一個刀手，一個被砍傷急傷，點黎兩個刀手

UP5427為危險校巴

嘩屌成身血，報仇

死黑警又包庇

google下都見到班狗成日用呢架車

神獸？
周圍都係狗

有冇人track到架車去咗邊

就係呢班官 斬人都要讚佢高尚情操 令佢地咁猖狂

Diu...

一定高調拉人 到個官判就人格高尚

大紀元記者處境極危險

台主做乜想畀人斬？

班狗有乜撚野做唔出

班仆街藍屍又會比狗官讚情操高尚

斬人 點解可以由 私家車接走 仆街啦 死黑狗

斬傷手腕？

Push

屌佢老母，玩左咁耐白車重未到？

屌

實放斬人條友

其實分分鐘斬人打人既本身都係差佬
斬完人有車護送返狗屋

買萬事得七人車嘅人唔多
狗車就唔少

屌 觀塘狗仲要拉咗個人

831

黑警又斬人？

香港POPO請人斬人

自己友點會留

Twitter 放大佢，話親中愛國既人會用斬示威者，一直以黎示威者都受愛國人仕利器攻擊，所以經常有私了保護自己，而非針對異見人士

Pish

制服完送上私家車

會告先算啦
車埋佢番屋企啊

已確定係狗車

高尚情操

想死

臥底斬人 同721 一樣

藍屍畜牲

掙扎緊放唔放好

告不過睇下告咩

參考下執葉同長毛個兩單

次撚次斬係班仆街藍屍拎刀斬人

歪
好想一齊

屌眼花睇錯大公自膠

dklm

下個街口就落車啦，2014都係咁，何況而家

屌你個老母臭閪仆街冚家剷

屌你老母 又係藍絲狗

私人檢控又會被中止

屌你老母

好嬲

推好重要

分分鐘相機張卡又神秘失蹤

傷者上左白車

兇手放走左?

情操高尚某姓狗官又要出現

有冇車牌

真。恐怖份子

多謝郭偉健啦
睇下幾時多謝埋吳重儀
馬道立，訓醒未

上面有

推大紀元

斬完人警車都唔洗上

吳重儀 我睇唔到有人斬人

jm9

藍屍喎 社會特權人士黎架

你哋D情操一D都唔高尚

藍屍係香港大撚曬架

因為你地唔敢暫笛佢地，應該要叔一燒

pushh

馬道立可能已經死左

死黑警

POPO放完工就做黑社會

觀塘白衫男斬人事件片段：

由2:51，在場市民開始講「有刀呀，拉人呀」開始。

Source：SocREC

#新聞

私家狗車係唔係警車

原來識拉人

屌你老母 擺明自衛

但睇死班賤種狗 同仆街紅官一定告撚埋傷人

屌你老母

藍屍殺人坐私家車番去慢慢訓

-4:29開始

制服佢果啲似便衣，係咪自編自導?

好擔心幫手制服個幾個男仔都比狗拉左去告傷人罪

毒巴 認真post嚟

係救人

拉人??
送撚左上私家狗車咁樣叫做拉???

推 有無人影到兇手

咁多人捉住都無人私了

驚同袍比人私了咋

因為便衣黎

犯法就係犯法
除非你係警賊

嗰個持刀便衣狗一定無事

廿米有狗

又斬人

你老母仲以為係狗制服
點知又係市民制服 真係垃圾黎

叫觀塘區議員跟進喇

我唔覺得係市民囉，似便衣狗

私了？

到時私了果d被告暴動
斬人果個告普通襲擊

嗰刻私了仲唔一身蟻最好佢斬中便衣狗team kill

成日講叔一燒嗰班少數派
又死咗？

你啱 著西裝斬人我真係未見過

你啱 sor

無口罩，認人啦

便衣撚又出動斬人
香港黑警=殺人組織

屌佢老味又放人

根本自編自導黎，除左個傷者，邊個而家出黎仲會帶咁多野，睇佢地兩個手法完全唔似係市民

tui

私了以牙還牙啦 呢啲人唔死都冇用

就係冇後果佢哋先咁放肆搞手足 試下有個斷四肢一定唔咁猖狂

私家車唔係正式狗車

正路應有便服狗
不過係睇唔到定扮睇唔到就唔知了

尾2嗰張成個dickson咁都係狗真係冇得認

喺咁講私了果班人係咪盲？
上面有晒片睇到班狗喺隔離鳩企
你出手私了就即刻傷人17啦

各區癲狗同時推進中

小心劇本發展

砍左人 popo放人

國際戰線注意

Icantbreathe policebrutality 都準備trend 一齊幫手tag

行使公民拘捕權 明將佢制服你落幾多陰力冇人知

斬人者，百倍歸還！

又放人

PUSH

高尚情操
社會服務令120 小時

收集拉人班狗隻既相，如果唔係轉頭班狗又話唔知邊個拉、無紀錄、查唔到，不了了之

現場成堆狗喎⋯⋯

唉 我地真係自求多福

真係唔知幾時畀啲藍屍踩到上心口
畀狗襲擊

出街都要諗定防衛程序

要佢屋企人、朋友、同事還，佢自己入冊受返得啦

(Live) 觀塘有刀手斬人

班抗爭者真係冇得救完全冇保護意識

出去抗爭定係自殘呢
抗爭有咩具體行動呢

出去俾人攻擊
做受害者拎光環

每次抗爭最大問題佢失去焦點
依家個焦點係斬人而唔係最初抗爭目的

全世界焦點係個別事件例如之前警察入便利店偷嘢
當日為乜抗爭冇人理

以上就係失去焦點

私家車一定有幾隻狗加幾隻唔係狗既藍C, 好似何妖擺街站緊有幾隻休班狗係隔離, 佢地可能本身係FD黎,身傔2個角色咁

狗狗係咪又準備捉傷者？

有曬片 拎刀想捅人

公民拘捕權藍屍就有，正常香港人一做就即拉

應該中咗手早日康復

Kk
Hi [violet]m[/
Hi dc violet] mm[url]網址[/url]ex 🇧🇲[url][/url]M
Mo
🇧🇯🇧🇦🇧🇦

好彩有市民制服佢

藍絲撕連農場緊有1,2隻係車上面接應, 你搞佢就落黎捉你, 佢癡完就幾秒上車好似失左蹤咁

個傷者捉左未

肯定係狗黎。

屌影撚晒相，今次又要去元朗執條靚仔出黎頂左佢

就係法官讚情操高尚既後果

便衣嚟

好撚彩唔係手指果d 希望傷唔到神經 唔係手尾長
果條撚屌官講撚完情操高尚 依家人人拎刀斬人

問下個法官係咪又情操高尚

咩都做完冇用 咁等俾人斬囉

有哂片能夠證明你只係拘捕佢你都驚

Diu 快保護記者

皮皮台主想死

受傷果個都係便衣？

你講就口響

弱撚智 嘈交拎刀出嚟斬人係咪藍屍天性

我唔係第一日知啊

係鬼 市民制服咗 班狗先慢慢黎

多撚謝郭偉健囉

屌你老母郭偉健

高尚情操？
我屌你老母

繼續report情操高尚個法官

屌你老母郭偉健 高尚情操？

高尚情操啊拿屌
d人見個官都咁講 出黎斬鳩人

一早知唔講

個個都知 但個個都做唔到 因為太多原告變被告
好似全民勇武咁 個個都驚死唔肯做 搞到真勇武愈拉愈少

有時真係好撚灰唔明點解要驚

起佢底未知
佢10個有9個post都喺度放負啦

白衫有冇叫伙記

呢招高呀 一場裏應外合 警民合作 一來可以斬你班友 二來show比人睇狗好中立犯法就拉場戲10/10夠哂和諧

個刀手都好彩喎
如果係糾纏之間
錯手把刀插左落
刀手個肚咁點算

郭偉健口中既高尚情操

我都係

藍屍

所以今次被斬嗰個黑衫手足要讚 有片為證應該唔會變被告既

便衣狗多撚到

黑衫係藍定黃

班狗鍾意既 告你非法集結都得

然後狗官唔理任何證供證據 判你有罪

香港人醒下啦
遇到呢啲事都
唔識得去搵個理由同藉口
去做出一啲相應嘅動作
捉到佢有咩用呀
又換來一句高尚情操
行得出嚟就諗吓自己要做啲咩啦
你唔主動都好呀
被動你都唔敢做嘅話
咁你仲想香港點樣呢

戲子？洗底？屌你啦黑狗

痴撚線

當你企喺度都有罪嘅時候 仲有咩可以怕 堂堂正正係鏡頭拘捕佢啦 黑衫手足做得好

學下人哋嘅手法
行動上就做自己要做嘅嘢
語言上就講緊另外一樣野
向被動嘅情況下都唔出手
咁同支持高尚情操有咩分別

個男仔空手擋住把刀，所以虎口受傷

好勇

因為被讚高尚情操 所以啲人有樣學樣

支持叔一燒，依班撚樣燒晒佢都唔過份
燒叔手足，我永遠respect你

咁如果條友上白車嘅
咁咪一定走唔甩囉
上咗白車一定要登記㗎嘛
咁想放到難呀
咁點解唔諗個方法
令到佢一定要上白車呢

把刀套放左係地下，無狗執返去做証物

等睇黑警拘捕受傷人士 準備控告佢傷人打個刀手

有預謀夾定囉仲問

所以勇武要市民化
潛藏於市民當中
需要時勇武要出手

流浮山刀手

黑警遇到呢D情況只會全力配合保護刀手

做PR Show！便衣警察會做野！

相信係黑警背後策劃

是但送上車 元朗搵個靚仔黎頂羅

刀手會唔會係受高尚情操判詞啓發而斬人

甚至係有幕後黑手鼓吹恐怖襲擊？

利申：好撚柒驚

刀套係係原地，無狗去搜証

有證據既傷人案唔判

冇證據既傷人案判重

狗官法則

黑警正仆街

刀套

斬完手再護送離開?

班狗又要扮睇唔到了

推到班狗無得扮睇唔到

可能係國安
任務係激化矛盾

push
又一情操高尚

藍屍必須要打殘

2225

拉咗一個27歲男子，話佢傷人

有心呀10秒鐘乜都完事啦

藍絲大撚曬？

如果個撚樣昏迷上咗白車咁點啊
用腦諗吓啦黑警咩攞人身分證做乜啊

pin

好L失望！

仆街藍屍又斬人，推上報 !

係咪on9？個個都唔係黑衫，私了之後好易跟cam捉人
之前天水圍有幾個人向個藍絲淋液體，隔幾日就拉咗

起底

浮兄搞咩呀 好多post都見到你想死

721警黑勾結繼續上演，
以後國民唔洗對藍屍恐怖份子兇手仁慈，恐怖份子必須永久傷殘。

發覺警黑合作劇本
先搵黑警搜查學生或人群
確定無武器就撤退
再搵卧底斬人
卧底斬完人就上黑警私家車走
黑警就衝到現場拉巿民

「I support HK police , I can beat you now」

無人搶佢袋？

點解後面個眼鏡男好hae gum

等睇制服兇徒受傷好市民
會被控刑事罪
斬人個果受傷被官同情輕判
dklm

傷者有冇警察跟 如果傷者都要攞口供應該係拉左人 我地可以隨時check到進度

高尚情操啦，呢啲特權黎

一開始屌嘅時候係咪有個女人係度叫 阿妹黎架

大陸仔個種樣

13 Oct 19:55
UP5427 白色7人私家車便衣

新聞話係前民建聯社區幹事

消息指，今晚於觀塘持刀斬人者為 民建聯順天區社區主任 鄺星宇

鄺星宇，民建聯棄子，2019年區議會選舉話比人恐嚇，最後無參選

兒登仔1vs1打贏狗架喎
仲唔出去報仇？

係佢嚟啦 見到好多人講